完全支持入戲院睇戲要考牌

某年月日晚,
於九龍灣某戲院,
睇葛林戴華德罪,
左邊是一對中年夫婦,
約五十有多.
丈夫似乎完全唔知套戲講乜,不斷看電話並抱怨該戲誇張且無聊,
老婆亦頻頻打呵欠.
ok,人地有錢,明知套戲唔岩自己都要買來打發時間,都冇計,佢既自由.

左後排是一對年輕情侶,
女方頭腦十分靈敏,整套戲都偵探上身並同男伴頻頻解釋人物事件與哈利波特之關聯.
:''哦!依個咪天狼星果陣出現既xxxxxxx''
:''我知啦!個Nicolas咪呀鄧不利多喺第一集個xxxx''
語氣之中雖然顯得興奮,但實質充斥著炫耀和自誇.

屌你老母依d真係死全家,知你好撚叻啦,今晚叫你男朋友獎勵你大肉棒啦7點45分場F行5定6號位既死臭西.

有無開聲屌？

有冇人發現Nicolas個櫃收埋左粒魔法石
用個玻璃容器裝住

第一集

左邊身後條女同佢男朋友細細聲講:''依個咪哈利波特第一集粒石囉!!''

但我聽到

我睇個陣都留意到
當佢係彩蛋 自己係心入面開心左下 不過無同人講

下次用碌鳩 塞落佢個口到